(Nostale 夢之歷險) 私服NosByte 討論區

夢之歷險 私服nosbyte想招多d香港人玩
香港/澳門族 LALUNE. 收人. 而家有大概15-20 active members 想做大個餅佢 升族LV,打團,pvp etc
老手已經玩左幾個月. 官方亦都會睇玩家意見去buff/nerf 職業, 保證唔係快閃服.

個服係鬼佬服黎, 所有野都係英文. 不過你有玩過睇個圖案/識英文既話就無問題
ch1同ch4通常都爆, 雖然多人果時有d lag

而家summer有活動. GM都會得閒同大家玩下送禮物. 官方有discord group 好快答到你問題 同埋每日daily quest都會有raid, 打到你厭

exp 15x, rep rate 5x, fairy exp 100x.
升lv方法同正服會有d唔同 但buff同debuff都有做齊. 官方同我地族都有guide教你點升lv/整裝.

有興趣黎玩既話就留低discord, 我地會add你入族,可以帶升到有c lv (93lv). c lv先係隻game既開始. 有咩問題都可以係discord group度問

歡迎有玩既係下面補充資料

今晚試下

Download link:

down完unzip左就可以係個file入面開game, 不過記得開NosByte Launcher更新左最新個patch先

清好似係2月玩果批

番歸未?
而家都好多人玩緊

留名，今晚返去dl

你地可以留低discord, 或者係game入面搵LALUNE. 既member.

我地會加你入族

推

番黎吹下水都好

岩岩即戰

雪地

族團

大合照

求人帶

你開左角玩緊?

容唔容易有冰雞或者水瀨先

呢個ser改左D效 for 平衡, 冰雞唔勁了

水瀨而家大概1B一隻, 上到C30掛兩日IC賣左D reward都買到... chur d既話, IC加打團, 賣左D料一日都搵到1B

1B姐係1billion?
咁新手咪好難用靚寵
我係玩港服 不過退左
又有啲興趣想黎玩

1B係1billion.

新手佢有個pack,送隻寵叫rudi,會加buff的, 好似attack level +幾咁樣

上到c30開始有能力farm野就好快搵到錢, 到時買寵無難度
但隻rudi如果用既話上c60都可以,因為佢多血到爆,用黎拖怪頂怪一流.

#8423
Add me

你個username?

幾正咁 坦寵就得啦！！
點加你dc

Btw 咁啲寵一般點有？
抽定係咩 同埋用錢做單位？

如果普通坦寵 好平only
如果勁既寵 要用點抽 , 但可以打團賺錢同人收, 唔難的

係用錢做單位

你留dc 我加你?

樓主可唔可以留dc 帶我飛ok?

discord group整理緊d資訊 搞掂左你可以join

discord link:

有興趣玩就入啦 入面有guide 隻game點玩同點升LV都可以係入面搵到

以前海洋ser 家陣太耐無玩脫晒節 有無大佬帶飛手把手教玩

有好多大佬帶飛
入到去話BB帶我飛 就OK

推

而家族入面已經有差唔多30個active members

推

岩岩打族團 天惡團marathon

求帶升，啱啱開ac

新link:

玩鳥

終於推po喇咩

又要課金抽夢古仲要英文ser

呢到既金古同正服既bluff有D唔同....

同埋可以用game錢買, farm幾日就有錢買lu

Buff*

點樣打game錢最快 打團？

刷Fernon未😆

打團, 打c30-c60既instant battle (即戰/ic) 有pp石(claw同mane) 一粒幾百萬

dander未打到8萬

今日又有族團mara了 9轉團+惡團
total打左百幾場

今晚開天團mara

已經有幾個新人開始跟我地打團

玩左陣20lv
係咪好似正服一樣流程轉職？

無錯, 但呢個服唔洗打時空石

2轉夠36lv可以同舊時空石講野,佢會俾卡你
但未衝LV之前要解左4轉先, 因為升左LV打怪打唔到任品.

詳細可以入discord group既新手區度睇, 唔明再係game/ discord度問

童年回憶
洗唔洗特別重課？ 啲卡易唔易到上+15？
我最後玩既時期只喺出到5轉 覺得up卡太貴無玩了

課就一定唔洗好似正服咁千千聲課

呢隻game 0課同課金都唔係差得遠,當然0課會辛苦D
點品大多數要抽 但好多時都會係商城見到, 再唔係D人就會係全頻放

而家出到9轉喇, +15其實睇運, 但+0->+14係幾易
我張光弓衝左200次都未+15

零課都有得玩 可以玩返wow
去到+14都易抵玩 最緊要喺享受+9以上大翼既視覺享受
垃圾電腦支援到？ 光弓好撚有回憶
而家多唔多人用暗弓玩pvp 好撚懷念個時考反應
Btw 出到九轉咁犀利 主流升level 都喺死地？

而家D翼有埋skin, 入左skin會加buff, 有視覺之餘仲會勁D

垃圾電腦應該ok, 我地族好多人, 包括我, 都係用laptop玩

PVP就.....上到C60先算...不過暗弓PVP都幾多人用
主流升lv已經唔係死地了, 因為而家已經有C lv, 死地只係for升job用

入黎我地discord,有個幾詳細既新手guide同埋攻略

呢個ser有埋buff, nerf同埋盾效, 做得好過好多私服了

同埋D輸出,怪既強度都同正服幾似, 只係D料易打左, 好裝易整過正服 (都好難沖). 所以打怪上黎輕鬆左

1村

富林太空站

Update緊？

外星人係邊?

server status可以係官方discord見到.

link:

睇唔明英文

我地全部講中文咪得 唔識幫你翻譯

個個私服Ser過一排都會汁啦 好冇動力入坑

睇你用咩心態玩

想做生意 賣番game入面既野做真錢就玩正服啦

玩私服都係唔想咁辛苦去升lv farm野, 同埋可以pvp 打下團咁樣

正服你無玩番幾個月都唔洗旨意有人加你打團... D野課金又要抽, 機率仲要低到爆. 所以D野貴到爆.
呢個ser你課唔課都可以玩得勁 相對上唔係p2w. GM亦唔會話偏幫邊個.

不過呢D u think u啦, 我打機都係求開心姐

呢個ser由上年10月開到而家, 都已經10個月了... 睇下捱到幾耐囉.
打機呢D 開心咪得

玩左兩日升到65lv
解左sp3
唔夠打sp4拎光弓
係咪要用天毛換錢？
係咪有隻免費夢古？可以點拎？

送果隻RUDI應該勁過夢古 打怪%傷 又坦
錢就主要靠93 or C30打後 跟族打下天惡團MARA賣抗
前期用住NPC裝打上去先
可以入黎族 & Discord 幫下你打/升下

有冇族名

CH4 迷屋前 LALUNE

通常打咩團
幾lv 先夠打

睇下邊個階段

通常都係升到93先開始打團.

C 1-29 LV 可以解下 protector of peace呢個稱號, 要打水團, 修羅, gg, 同埋 dark dastra, massive slade 各12次. (通常有人係全頻吹雞解呢個title). 另外 6轉7轉團同埋ACT5團都可以入去打. 唔好唔記得去protection shop度接 daily quest,打完有template可以整防爆去衝裝同卡

C 30-49LV 就打天惡團同9轉團多, 呢D團都幾賺錢的, 但要睇彩數,因為抗同埋witch頂帽都係好難抽到, 但一隻抗講緊8億

C50開始就可以打act7團, act7團既獎品係最賺錢, 因為C55-C60裝既材料係好難有,同埋衝裝要好多ACT7既料同錢..

Thank you

今晚返去DN下先隔咗好多年想玩返 但又唔想返正服慢慢玩

我都係呢個心態玩

但係呢個服都要肝的

輕鬆mode玩下先

巴打discord有冇新link 入唔到 或者加我 #3087 ALEX

Sorry 原來條link爆左

新。新link:

族歌鳥

留名有興趣

入黎discord group啦
我地族而家升緊lv, 越多active members越好

臨訓前推一推

今日復刻左rage set同mega titan wing. 兩個都係打怪神裝
快D黎玩唔係陣間D價又升番

卡左係85lv
只係夠刷死地1區d骨
85lv可以痴團打未？
或者有咩地方可以升

85之後要做黑森林同maple leaf既打怪日任, 記得食住女神去交任

85可以痴下event團既, 但睇果個host好唔好人

卡左係51LV
有冇A7好地圖介紹?

打開屎塔lv3-lv5

今日開始打最難既fernon團了

臨訓推一推

想問下6，7，8，9轉點拎？

6轉係打lord draco團既箱抽, 唔一定中你果個職, 睇你好唔好運
7轉就好似6轉咁,但係就係glacerus ice cold.

8轉同9轉就好似下面張圖咁搵果個NPC

大合照lu

LF2之鬼

個個都3個6,唔通個個都3個6咩

刷Fernon未

出黎了

回家未

回左了

跟佢刷fn好hardcore

Lm

換水屬性未

輕輕一推

要新血去升族LV

signature未

之前玩美服，但停左冇玩
想玩返識下人

歡迎歡迎

呢度個服同正服個玩法有少少唔同, 詳情可以去discord既新手區同其他攻略睇下點樣整勁自己隻人

小圈遊戲

大圈麻將

係唔係有族收人 啱啱開始玩

係呀 入左黎discord group未?

好掛住以前係海ser p場打狗

呢度都有狗打

好多年之前玩過 都有d興趣想玩番
但平時番工都少時間玩 會唔會好難追進度
追po睇到依家要升c lv
當年都仲未有呢樣野就已經冇玩
會唔會要升好耐

呢個ser升到93 唔太難, 但要升c lv就難了

不過快有快肝 慢有慢享受

疊馬 英雄主義

以前玩過正服
請問仲多唔多人玩
之前玩返正服好似無乜人

很多 快來玩

而家好多人玩呀, 入黎discord就知好熱鬧 快D down黎玩

玩過正服就唔洗驚唔識玩啦
但最好有咩唔明都係睇下discord group既guide, 入面都有好多FAQ 仲係唔明就係group 傾計用度問

我地係第四了

極速上第一

應該快了

你永遠都唔夠我架FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

終於11lv了 追做第一族了

大多你3個6

叫做BlackBear未

今個禮拜既商城點品好吸引

快D黎玩lu

琴晚我地族有活動: Nostale問答大賽

玩得好開心 鬥得難fun難解

我地有請精靈王頒獎好無?

推一推

依家係咪都仲係光弓為主 當年就係玩弓 依家想換隻職玩下
同埋係咪會有巴打帶下升

歡迎入Discord慢慢問

而家唔係了

呢個ser同正服既數值有D唔同 除左MA，咩職都值得玩

入坑先

要了要了
1lv升到C50都算幾輕鬆 來吧

有冇巴打帶打以前玩正服90都升唔撚到

呢個服1-93自己黎都無問題, npc裝同rudi已經夠哂你上C lv了

好似有啲lag 轉ser次次都會dc login返會話account is online 個類野你地有冇用vpn

lag就..... 我感覺ok, 但我英國所以作唔到準

你登出左係會卡一陣AC, 因為佢要save你個character入面既野. 如果即刻入得番先危... 可能有rollback

痴線佬整GIF 一定有景滾

你有精靈王嗎?

你跌左湖果粒精靈王係金色定銀色

係口非色了

巴打可以開link嗎?

btw 新手都係跟任走定點好

btw 好lag既話 係咪要用VPN先得

新手最好都係跟任了... 拎左二轉變身卡可以去林克度升

唔太關事, 因為個server有一段時間無restart, 佢restart完, 就會正常番

但呢排D GM restart既頻率少左, 所以會比較lag

舊link 過左期,新link係度了

BTW, 我地族已經上左第一了

有冇遠征團

我地族每日20:15都會有團打,

但係基本要求係93lv以上, 因為D團要呢D要求
1-93lv都係講緊幾個鐘/1日既事黎, 好快上到

新手加入
btw 呢家想入族可以點入

而家隻gamw個server host出左D問題 解決緊

暫時我地族都少左人玩, 但可以入左discord group先? 至少入面有guide睇下,你起手會易D
一解決左server問題就可以黎加你

好似以前玩過

而家個ser對比起以前, 好玩左好多

因為佢地班founder搵左幾個developer番黎, 搞好左管理同埋game入面既質素
而家玩番啦 都仲有唔少舊人玩緊

22+28=？

100 euro= ? hkd

你有冇玩過一個私服叫opennos?

玩過 但好少時間
族入面有好多人都有玩

富~林太空站

BB去左邊? BB去左邊?

要DOWN 5粒鐘點搞

而家down完未

第一個上13LV既族

有冇群可以入 啱啱玩

The server will be restarted in 32 minutes

BB9

十鳩幾年前玩
玩到出到有天毛強化D卡就無玩(開始P2W)
見到英文就頭暈
頭幾個任已經好不爽,完全無GUIDE點樣做
HOW TO PRODUCE 1 REFINED GOLD NECKLACE?

refined gold necklace係1村中左果個fashion bontique既npc度整既...

你有無discord? 入左group入面有中文guide 唔明可以問入面既問題專員

又要打又要厭三厭四 麻9煩咪唔撚巧打

盼望你唱歌

盼望你唔好走數

族內持續都會有活動舉辦

今個星期係fashion design competition
下個活動係鬥快打四轉卡 (SP3)

嬴左會有discord role+豐富獎品

快D黎參加喇

30624700

Fashion Show 參賽者既作品已經可以係 #投票區 度見到

係discord server 既投票區見到你鍾意既作品就撳upvote吧

歡迎更多Tommy來到discord server

Fashion show 有第二round了

今晚12點截止 快D投票lu

黑熊獵人上線啦

第一屆官方PVP活動

岩岩升左14lv族

Man哥 官方pvp比賽第一 癲

fix server when?

唱歌未

第2個留言話今晚試下 到依家先試 DOWN緊 仲有冇人玩?

有人玩呀, 但個server而家有D問題 有D唔穩定 所以班友去左玩其他野

但我依家玩緊都冇事喎 同埋你哋係分流幾㗎？

我地多數會係channel 4 同埋channel 8既迷你屋前面掛機

好的 可以加入族嗎？

緊係可以

諗住玩分流去4 點知一登出再入就 error: this account name is currently in use

因為佢save緊係account入面既物品... reloggin要等5分鐘到

崩呀

server而家好番了

15LV族了

今個禮拜族內有pvp event, 快D黎參加了

今日我地族影大合照了

正服玩極都係3x lv無玩，得閒試下呢個私服先

來吧

扔西瓜尋找盼望師兄

9HI

上次玩果陣勁Delay
宜家仲係唔係咁？

唔係 佢更新左

雪地多唔多打架？

雪地聽聞就黎有update, 你整埋裝就岩岩好架喇
而家我地族都好多人入P場打交 圍內打

扔西瓜尋找薰師兄

fun ching了

新界元朗朗屏邨悅屏樓226室

禾是你老豆

點解可以開到咁叉多私服
之前玩過兩個私服都玩到90幾lv 就熄服

因為隻game多人玩掛...

呢個服由上年10月開服以來都進步左好多 有好多人課金去玩 而家請到developer去整好個server,搞下活動
我地族好多人由上年/ 今年年頭 開始玩, 玩到而家都未棄了

山露豆教授

車牌都考唔到點渣gtr

gtr都買唔到有車牌有撚用

歐洲夢之私服 上線啦

還錢呀

講真，你地如果再唔打witch，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。
你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

WTS twilight essence 4B/1

岩岩開ac 想入族玩下ok？

絕對可以, 入黎discord先

你打左path未?

so住momo期待act4(雪地)大更新

艾妮維亞急凍鳥(榮譽追數會長)

推POST未啊

省港澳走數王

好想玩返 但私服係咪即係要由1lv玩起

好快99+60

前前後後經歷過幾個私服，個個私服 d bonus做得好差 同玩正服冇分別，肝完升曬無幾耐就執服。私服不了
Btw 支持你地私服可以生存得耐d

個服都開左成年
依家每日都長駐3-400人上線
ACT4佢大更新左 高峰都有成60幾人互毆

火車頭果啲卡即係點？

未知之數

已經更新左？

更新左呀 有專用A4稱號 RAID王既REWARD都改左

訓唔著咪上discord點歌台唱下歌

隔離完咪上donki唱下歌囉

戰:狗先玩
弓:NERF完唔好玩
咒:日日都改版
拳手:全服最勁唔係唔玩

轉玩冒險家未

記得好似之前有玩,差D 60AW, 好似戰嚟

冇嘢,自己on9記錯第二個私服

個服仲多唔多人玩嫁

多 快啲玩

come

即刻輸入TK888 獲得十星魔關羽

邊撚個😂

照玩鳥

全部職nerf哂未

唔係打死地升？

死地由55lv升到85lv先有效

之後就做日任升到93，再之後就去act6升c lv

Lalune 第3屆PVP大賽 於琴晚順利舉行, 感謝各位參與

琴日岩岩玩返
以前天空玩到8轉出左冇耐就冇玩

Vango#4790

執左？

都要還利息55

有冇dc link啊清
你個條過咗期

無嘢啦,見到新link

我們的確認為是一個人都是我的心情是否受到

20lv族了 族名而家變左紅字

想問大家玩私服定正服 想玩

個post既topic已經寫左係私服黎

好懷念 啱啱先睇到呢個post 如果有人陪都想玩

入黎discord group啦
大把人都仲玩緊

聽日DL

夢之歷險私服 Nosbyte

官網:

倍率:15x經 100xFairy經 5xRep

Q&A

1.多唔多人玩
成個Server夜晚大概有200-300人online, 我地家族active有40+人

2.個私服會唔會好易執笠?
私服都有呢個危機, 不過呢個ser都開左1年以上, 到而家睇落都幾穩定, 有不斷出更新, 應該短期內唔會執

3.要唔要好似正服咁課好多?
基本上可以無課玩 全部點物/寵/時裝/裝/卡都好多人放 game錢又唔會好難賺 課金只係加快進度

4.會唔會好lag?
可以話有8成以上時間都唔lag, 但因為佢地server set左係歐洲, 香港連去有100-200ping delay既感覺 整體上仍然可玩

5.除左升lv打死地 仲有D咩做?
個server改左rbb/雪地/AoT, 所以pvp都好多野玩

6.升lv會唔會好難?
如果有玩過正服, 識solo升lv既話, 大概40-60hr可以升到滿lv (99+60)

7.而家先玩, 會唔會好難追進度?
唔會, 佢整左好多野比新手可以易D追進度 (e.g. NPC比buff升lv用/解任送抗,雙經), 基本上少課/無課有心玩1-2個月左右 已經可以pvp

8.做咩有正服唔玩 要去玩私服
私服物價普遍低(好多), 可以適合無課/少課玩家, 同埋nosbyte customized左好多時裝/寵/翼/技/skin, 玩落娛樂性唔會輸比正服

加入我地discord了解更多 :

再推

push

推 家族已經有接近130人

推 家族已經有接近131人

收唔收少玩新手

當然收啦

族團復興

呢個ser有無靈魂復活石

有 衝爆卡之後要用果粒?

係呀 點估到+3上+4都會爆邊度有得買？

NosBazar有得賣, 幾平

如果張野係二轉, 重新拎過佢算了

想問家族收唔收人？

收呀, 岩岩開左50個位

想問要點入？ dc好似講唔到野

族團需要勞動力復興

BB9話要推po

得英文?

是, server唔係香港

但discord度有人down左個patch翻譯左做中文, 你可以係入面問下

同埋discord教學都係中文,你就當係你玩緊日文版既三國無雙咁上下

族團需要人

啱啱裝完game 但打完ac密碼之後,佢話我
this account name is currently in use
請問咁樣要點搞??

等下

玩咗一兩日升到90LV,想問吓係咪打古斯打到93就去打AW
另外想問家族仲有冇位入

睇番d圖諗返起細個玩夢之既日子

想問下家族有冇位入，另外想問點樣課金？我見唔收香港地區。